24號我想去德福， 沙田， popcorn 行商場，塞爆佢拯救香港經濟

我諗過左今日

依3個商場係應該要全港香港人一齊去消費幫幫佢地

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德福一定係首選

沙田賣飛氟

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

24，25 號真心要搞大佢

有咁大搞咁大